XC40 vs Q3 vs Niro EV vs Harrier

小弟想換車，平時都係2個人，唔多坐晒5個
唔太着重performance，反而想要舒適性 (穩定+靜+座椅)同靚仔

你地會點排？

1. Volvo XC40 momentum (新)
2. Audi Q3 35 (新)
3. KIA Niro EV+ (一換一)
4. 17年Harrier

哈仔好似大好多喎...

2

其實主要係對隻鷹好有好感

Why

Q3，不嬲想舒服靜就買audi
A4更好

4

車係越大越好

Volvo 靚到仆街
但一定要揀黑白two tone先顯示到佢個設計特點

加多少少XC60好D,
XC40膠好多, 入面又細, 好多儲物格 好似Toyota

但係XC60係四川製造喎.....

Yes!!! 歐洲造已經幫XC40加好多分
想知富豪而家維修保養係咪仲係貴到仆街？

點解無人講部電車？
性價比好似唔錯

除非你屋企或者公司有叉電位啦
否則都唔建議買電動
尤其係KIA個代理咁濕鳩

同埋既然你接受到韓仔
點解唔考慮下Santa Fe/ Tucson?

電車我諗你都冇咩機件野改既, 唔改車冇咩問題
利申渣緊KIA

Volvo 個坐椅真係好舒服
內籠都好靚

首選哈仔 夠大
次選 Q3 靚仔科技感
之後 XC40 太後生，XC60 man 好多
Niro 不考慮

嘩harrier 17個標臺老土到

新款Q3後座空間大咗
係head room仍然差咁啲

Volvo XC40 外觀內籠都sure win

xc40two tone 內籠殺晒

XC60先係支那做, XC40唔係

xc40 made in belgium